曾蔭權會唔會係監獄度死?

72歲(坐監)

最高判7年，坐2/3，都係5年就出得返嚟啦